生意大受打擊！一芳加盟主怒了 將串聯向柯梓凱求償

一芳水果茶（見圖）在發布支持一國兩制的言論後，遭到許多台灣民眾高喊「拒喝」，生意大受打擊，對此一芳水果茶的加盟主相當憤怒，將對一芳創辦人柯梓凱進行求償。（資料照）

〔即時新聞／綜合報導〕台灣手搖飲料店「一芳水果茶」日前在官方微博發文支持一國兩制、譴責香港罷工，遭到許多台灣民眾反彈，高喊「拒喝」，而後店家推出買一送一的優惠，也難以再次提振大受打擊的生意，對此一芳水果茶的加盟主相當憤怒，將對一芳創辦人柯梓凱進行求償。

根據《三立新聞網》 報導，「一芳水果茶」在發布支持一國兩制的言論後，生意一蹶不振，有加盟主主動向媒體透露，原本業績一天上看1.5萬，如今卻只剩下3、4千元，幾近腰斬的業績讓許多加盟主吃不消。

北部地區數十家一芳水果茶的加盟主無法繼續忍耐、放任慘澹的生意，自組自救會，並在兩次的初步會議討論後決定和中、南部加盟主擴大串聯，並預告「下週會有大動作」，呼籲創辦人柯梓凱該出來面對，不該讓無辜的加盟主自己承擔這個完全不在預料之中的政治風暴，他們也不排除集體串聯，向一芳母公司「墨力國際餐飲集團」求償。

態度正確
向壓迫方追討損失